★ g嬸音樂台之 許志安 鄭秀文 特輯 ರ_ರ

見出面咁多人講佢地 ，我g嬸打鐵趁熱貼幾首佢地合唱及部份合唱既經典作啦

〈火熱動感 La La La〉，收錄於 1992 《萬寶路 Red Hot Hit》

〈其實你心裡有沒有我〉，收錄於 1994 《時間地點人物》

〈非一般愛火〉，收錄於1994 《十誡》

〈愛情傻戀la la la〉，收錄於 1993 《火熱動感勁秋版》

愛情動感lalala ﹙愛情傻戀lalala 國語﹚

Wish you Well，收錄於1993 《Wish u Well》

唯獨你是不可取替不是合唱，是許志安的歌，曾收錄於許志安 93 驚喜交集。

但鄭秀文在演唱會中會唱，例如在 Sammi X Live 96空間演唱會、97 Sammi Star Show，及 2007 Show Mi

黎明詩 鄭秀文

兩位差不多時期出道的女歌手，以起步成績計，黎明詩比鄭秀文更受注目，但以長途成績計，當然冇得比。93年黎明詩的〈敢恨敢愛〉 與鄭秀文〈衝動點唱〉/ 許志安〈唯獨是你不可取替〉改編同一首日文歌。

鄭秀文 推出首張個人大碟年份 : 1990
新人獎 : 叱咤冇、無線冇、港台最有前途新人獎優異獎

黎明詩 推出首張個人大碟年份 : 1991
新人獎 : 叱咤樂壇生力軍女歌手金獎、無線最受歡迎新人獎銅獎、港台最有前途新人獎銅獎

應該唔會再見到依兩個人合唱，就算有冇發生最近單野都好

最後一貼 ，冇人睇費事再嘥時間

四首都係改編同一首而有兩首係佢兩個

敢恨敢愛

衝動點唱

唯獨你是不可取替

今生註定

我都係收返上面，非一般愛火我特登叫人up

一個鐘推一次到有人為止

連G嬸都加入抽水行列

點解你用左學友兄個名既

無聊得濟

咁我而家咪要改叫你學友兄

叫翻我采源兄好啲

幾時俾返個名學友兄呀

過多十日先改到
連登policy

耐心等吧

冇貨了 仲推唔推

推到天光？